【又超越香港】深圳屋苑違規施工 鑿穿地鐵隧道湧泥水

深圳一個屋苑早前違規施工期間，意外鑿穿地鐵隧道，令大量泥水流入。除泥水外，更有直徑達7厘米（約2¾吋）、重約1公斤（約2磅）的石屎芯由鑿穿的缺口中墮入隧道。

事發於本週六（28日），當時隧道內有列車正在行駛，幸而隧道遭鑿穿後，工作人員及早發現並聯絡相關部門搶修，事件中未有人受傷。工作人員其後在現場清走120袋泥，隧道中有多條電纜變形，現場亦有大量泥漬。

深圳地鐵表示，屋苑進行工程前未有獲批，地鐵現時用鋼板等物料塞住缺口，其後將會用石屎補回。昨日（29日）至11月5日行車期間，亦會安排地鐵職員跟車檢查，以及限速至時速45公里以保安全。

地鐵阻住世界發展
攪到屋丸邊緣化

咁化學

死撚左都唔知乜事

五毛呢

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁